可唔可以出埋我份力

上次818淋病左 又發燒又嘔
抵抗力弱到
岩岩睇到人鏈 好想出但出唔到
好想快啲好翻

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？